覺吾覺牙權(權F)面容經常都帶有一絲憂愁

成日見到佢似笑非笑咁就會諗起張紫妍案、韓國三四線藝人好多被逼接客
而權F就係做咗三四五線好幾年 (dancer -> 名不經傳女團), 一定唔多唔少有啲慘無人道嘅經歷...

塊臉整得多唔識郁姐 樓主諗多左

吊7你

大波波通常都受到迫害

圖呢屌你

又唔見我笑成咁

胸脯應該5會是d老細掏大的吧..

太重膊頭痛 所以愁